16歲既chowchow...

雙金快啲死

？

是✊

酸到

點解...

佢老女人勁酸

明你想點，我都想

又色